如何用有隻雀仔跌落水淨化黑警?

【警總現場】

(20：50) 警總外有示威者高叫口號，寄調兒歌《有隻雀仔跌落水》：

「有班警察毅進仔，
人又廢，又要威；
有班警察位置低，
做狗乞米。」
Credit:Campus TV HKUSU

Push